更新完係咁彈app

有冇舊版本用